移民二線國家討論區

自己1個2x歲得大約2m資產 英美澳就冇我份 所以想留意下d生活指數低少少既國家 暫時睇緊(自己鍾意歐洲多d):
歐洲: 荷蘭 波蘭 匈牙利
亞洲: 台灣 馬拉

有冇人傾下每個地方優缺點

原來荷蘭都二線，留名學嘢

Uganda Zimbabwe Ethiopia

2m 資產 二線城市
貧富真係好懸殊....

歐洲去讀master + local language打工移民啦

去馬來亞做乜㞗
你去退休咩

呢啲唔係二線，十線都講唔上

200萬點會唔夠英國住6年?

佢會唔會想話2萬

目標係半退休？父母同女友點？

你個2m係2百萬定2萬？

廿幾歲有200萬
屋企咁有錢點會去唔到英美澳

搵個BNO

二百呀

可能打份hea工消時間

正想講

覺得ams唔算貴 仲有得隊草

咁你係搵工定移民

荷蘭應該係一線喇, 依家愈黎愈多公司歐洲總部搬過去

你講保加利亞，羅馬尼亞都好啲，荷蘭點算係二線

不過講起移民去二線國拎歐盟工作證，強國人好早都咁玩，香港反而比較少

隊草關一二線咩事

美國同加拿大某啲洲隊草都係合法

冇事冇幹香港人點會想移民吖，都係俾共匪迫出嚟嘅